feel到100毛已步入收皮階段

d片無新意，唔好笑，旗下藝人無個掂

黎黎去去都係個兩個煩膠港女

相反澳門微辣越做越大

除牌執左佢算啦

一百毛靠抄，微辣靠創意

微辣係香港開埋分部

其實微辣都悶悶地
依家啲劇情好predictable

比起一百毛 好太多

女又多 有腳有樣

連登仔仲笑柒微辣

微辣雖然抄vine起家
但到而家放旗下藝人自己拍片儲fans
高質低質都好，至少多片出

100毛真係典型香港人
一開始好高質
玩完財技cap水就算

100毛入面淨係鍾意睇龍志權
利申龍志權打手

辣就辣，唔辣就唔辣，微乜撚野辣

至撚憎嗰個霍哥 個樣又衰又猥瑣重
成日以為自己高等於型

淨係睇東方昇
雖然條橋可能後面creative諗
但佢夠喪同豁出去
無乜邊個夠膽男扮女係老蘭攤係度等執屍fake 9人

100 毛靠抄高登post起家，果時高登post高質好多
依家兒登post㸃抄，